[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 985漫畫中文 新鬼島計劃

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠

又多一個五毛證據

蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好震撼

樓上樓下都係husky bot

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法

*歡迎提供更多5毛證據

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

大蛇算唔算第一個尾田畫斬首既人

畫畫佬呢

應該未死?
話晒八岐大蛇

路飛+大和打凱多
基德+羅打大媽
Marco 打King
甚平打Queen
山治打Jack

入戲肉

真係同娜美好似

自從睇完啊厚我就成日凝住個桃之助係勘十朗畫出黎

大蛇好𠹌橙

根本就係娜美

統治左廿八年，享盡榮華富貴，慘乜鳩。

又屌過小紫，好過呢度大部份人啦

斟十郎似會洗白

即係 大蛇既武士 忍者 直接加入己方
而家係 和國 九鞘 七至八大超新星團隊 加不死鳥以藏 VS 凱多團 加大媽 加糖果佬
就快開波 正
但究竟古代兵器係乜 會唔會係和國出現到

大蛇肯定未死啦

佢個果實咁撚罕有 又專登畫佢9個頭

大蛇要死都係光月家報仇

忍者vs光月？

大蛇咁多個頭，斬左1個仲有其他頂上